有冇人認真想死後去點?

有沒有靈魂,係咪好似文獻講話會上左半空,跟住排隊去唔知邊度
定係熄左制咁樣就算

最驚死後去左第二個世界 仲要讀書番工做野
只希望死後真係可以抖下

人死如燈滅幾好

死左我會想永遠有依一世既記憶 如果有得唔投胎就應該唔投 繼續係唔影響人之下係人間飄下飄下 默默守護身邊既人

就因為人死之後唔知點，所以有好q多宗教出咗黎

以下鳩噏：
有死咗會上天堂落地獄嘅耶教啦
有死咗會輪廻嘅佛教啦
有死咗會升仙嘅道教啦

假如真係有靈魂，但如果嗰個人係冇意識嘅話，例如比人焗暈再殺咗你，又或者死前係弱智/失憶，唔知個靈魂會唔會恢復返意識呢 至少係個正常人嘅靈魂